[{
    "theme": "ðŸ“º Aflevering 2",
    "langread": "nl",
    "questions": [{
            "question": "Hij werd meteen _ toen hij iets raars hoorde.",
            "answers": ["verdacht"]
        },
        {
            "question": "De politie heeft de zaak grondig _.",
            "answers": ["onderzocht"]
        },
        {
            "question": "Kun jij een beter verhaal _?",
            "answers": ["verzinnen"]
        },
        {
            "question": "We hebben afgesproken op de _ naast het station.",
            "answers": ["plek"]
        },
        {
            "question": "Ik voel me niet goed, ik ben een beetje _.",
            "answers": ["verkouden"]
        },
        {
            "question": "Hij heeft zijn deelname _.",
            "answers": ["opgegeven"]
        },
        {
            "question": "De koning woont in het _ op de heuvel.",
            "answers": ["kasteel"]
        },
        {
            "question": "We lopen samen over de _ naar de overkant.",
            "answers": ["brug"]
        },
        {
            "question": "De monniken leven in het _ buiten de stad.",
            "answers": ["klooster"]
        },
        {
            "question": "Ik heb geen _ wat je bedoelt.",
            "answers": ["idee"]
        },
        {
            "question": "Ze probeerde haar emoties te _.",
            "answers": ["verdringen"]
        },
        {
            "question": "Hij werd erg _ bij het afscheid.",
            "answers": ["emotioneel"]
        },
        {
            "question": "SABENA is een oude Belgische _.",
            "answers": ["vliegtuigmaatschappij"]
        },
        {
            "question": "Mijn _ is gebroken, ik moet een nieuwe kopen.",
            "answers": ["ketting"]
        },
        {
            "question": "De advocaat presenteerde nieuwe _.",
            "answers": ["bewijzing"]
        },
        {
            "question": "Wat is jouw _?",
            "answers": ["burgerlijkestand"]
        },
        {
            "question": "De _ sprak live op de radio.",
            "answers": ["radiomaker"]
        },
        {
            "question": "Ik herken zijn _ meteen.",
            "answers": ["handschrift"]
        }
    ]
}]
